{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27473",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 명품 자바무인텔"
    },
    "text": "総客室数は22室で、近くにKTX東海駅があり、韓国語対応の案内が可能です。7月10日から8月30日までは夏のピークシーズン料金が別途適用されます。全客室は2名基準で利用でき、訪問者のレビューは清潔で静かな休息を楽しむことができるということです。駐車と入室は無人システムであり、オーナーの方々の親切度も高く評価されています。宿の周辺には見どころが少ないので、車を利用しなければなりません。出張者に適しており、設備が良くてベッドやスパ浴槽などが充実しています。宿泊施設は独立的で清潔で、細心のセンスが目立ちます。ただ、枕の高さやシャッター操作に不便な点があり、周辺の便益施設が不足しているという意見もあります。しかし、出張や旅行の中でも最高に満足できる宿と評価され、スカイルームをはじめとする全客室は48インチTV、Wi-Fi、PC、スパ浴槽を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "22室です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くには何がありますか？",
            "answer": "近くにはKTX東海駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿は韓国語対応の案内が可能ですか？",
            "answer": "はい、韓国語対応の案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "夏のピークシーズン料金はいつからいつまで適用されますか？",
            "answer": "夏のピークシーズン料金は7月10日から8月30日まで適用されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何名で利用できますか？",
            "answer": "全客室は2名基準で利用できます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによれば、清潔で静かな休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車と入室はどのようなシステムですか？",
            "answer": "駐車と入室は無人システムです。"
        },
        {
            "question": "オーナーの方々の親切度はどのくらいですか？",
            "answer": "オーナーの方々の親切度は高く評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には見どころはありますか？",
            "answer": "宿の周辺には見どころが少なく、車を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿は出張者に適していますか？",
            "answer": "はい、出張者に適しています。"
        },
        {
            "question": "宿の設備には何がありますか？",
            "answer": "宿の設備にはベッドやスパ浴槽などが充実しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は独立的で清潔で、細心のセンスが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "宿の枕の高さやシャッター操作には問題がありますか？",
            "answer": "宿の枕の高さやシャッター操作には不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には便益施設はありますか？",
            "answer": "宿の周辺には便益施設が不足しています。"
        },
        {
            "question": "宿は出張や旅行に満足できる宿ですか？",
            "answer": "はい、出張や旅行の中でも最高に満足できる宿です。"
        },
        {
            "question": "宿の全客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿の全客室には48インチTV、Wi-Fi、PC、スパ浴槽が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 478
    }
}